dr Kong

有無人近排有去dr kong 門市填表後收到電話聯絡面試嘅？有無係dr kong 做過嘅朋友分享一下dr kong好唔好啊

各位巴絲平時唔好去dr kong做part time啊，因為parttime平日嘅返工時間基本上淨係得星期六日嘅，即時係55一個鐘，一個星期翻兩日，仲要唔一定係全日，可能係八個鐘七個鐘，平均一個月都係三千幾，好浪費時間啊，同埋唔係間間店嘅店長都係好人啊！一定要小心啊！

$55個鐘 點都好過U記

但係你翻唔到幾長時間喔，最多係八個鐘，兩日都係880，不如其它地方做啊

幾年前考完Al做過pt
果陣比2間鋪輪流借
一間忙到仆街，多大陸人
一間就得閒到仆街
但人工真係⋯⋯

你一個禮拜返幾多日啊？

5-6

唔好做，拎鞋好危險

係啊，而且pt係無工傷喔，整親自己出錢

想長期兼職嘅巴絲千奇唔好去啊，生意好博命請人，生意唔好一腳踢走你啊，個約係無論何時只要係下個工作日前個8小時通知即可將你炒魷，本人親身經歷

更正 係提前8個小時通知

Parttime都還好，full time真係慘撚過做狗，底薪得$7xxx，靠跑數抽佣先有萬鬆啲，仲少假期少福利

利申做過